倉鼠有口罩保護,傳染率由67% 下降至16%

今次倉鼠有口罩保護,
傳染率由67% 下降至16%
教授抱著小倉鼠寫report,
明天一定會更加快樂的，是不是呀？哈姆太郎?

大家記得幫屋企隻倉鼠戴口罩啦